98989898989898(65)

嗨

樓主係on9

出反對通知書
今次好玩喇

典解？

鄉黑合作

同佢死過

哈哈 政府今次遲咗半個鐘

反對唔切

咁撚鐘意遲到
政府都有金日

咁即係冇效啦

即係可以去啦

有冇不反對通知書都提早清場㗎啦，so what
照出

今次可能一行就即清

上一輩人擁有嘅係一顆大中華膠的心

[突發] 7.27 偉大領導人李鵬元朗悼念會

Sick play

仲有3個字收工

準備食飯

最後五分鐘！

四

[入嚟笑下]毅進仔畀王先生串唔識睇中文

真係好撚得意

一齊去元朗買老婆餅

拿樸迪：what a beautiful country to visit #hongkong

Country打飛機先

又有人自爆

食B仔涼粉
悼念李棚
玩pokemon go

屌個live睇到炆

咁睇我

仲炆

正皮

[有片] 自從凍撚水之後，嚇到啲狗要包實晒先敢買外賣

凍撚水

唔知邊個

你又binc

呢到有無元朗國民

當幫差佬送外賣嘅時候......

me 開post都推咁慢

依個先係正常

咩意思

慢囉

9824

1020

1100

Me2

好攰，冇心機

你老母閪
七警5個減刑
2個冇罪
屌你老母打撚完人仲可以上訴成功
香港係法治社會？
笑撚大人個口

Me3

你都去打人

我打人？
我打飛機添呀

佢而家係高院，仲有得上訴

但係咪得律政司可以上訴，曾健超有冇得告鳩佢

最大問題係CCTVB，打得甩係因為條片有疑點

如果有原片同攝影師出嚟作證，根本七個都可以判重

CCTVB真係冚家產嚟

上訴咪又係輸
香港既法律已經唔公平公正啦
上樑不正下樑歪

司法獨立係最後防線嚟

其實大把紅底法官

其實反送中就係維護司法獨立嘅抗爭

因為你唔想大陸可以凌駕香港司法機關，大家對香港法律仲有信心

但如果大家都同意司法染紅，其實唔使再講反送中，直接推港獨就得

呢單七警案，控方係律政司，搜證係佢地做

即係自己人打自己人，所以我覺得法官作用唔大

啱呀屌
咁都可以畀位佢入到，好撚嬲

淨係想問大家，你地對香港嘅司法制度仲有冇信心？

呢個年代大家都睇清楚政府有幾咁仆街
當年7警都仲話唔關自己事
今日警黑合作就個個都奶嘢

Nein

制度上還好，最大問題係法官/終審法官係咪專業

始終最大嘅漏洞係人大釋法，而提出釋法嘅淨係得終審法官

mo

如果要睇邊個法官判，其實已經由法治變成人治...

做得法官就應該中立，但係自己嘅職責決定係咪真係唔會畀自己嘅政治立場影響到呢⋯⋯

大家去機場未

德文

你去緊？

即刻要欣賞

冇計啦Judgement 本身就係嚟自人性

呢單case算唔算係正義？算嘅，程序正義囉

清收工未

去左幾次遊行 今次機場真係最舒服

想去

黑警智商無下限

佢哋真係蠢㗎喎，唔係扮㗎喎

將b今日去咗邊

瞓醒未

係柒巴屋企抗議緊

唔怪之得佢都唔見咗

佢俾我屌緊

窮撚college

病撚咗 食咗藥 好眼訓

我屌你啊

原來你地嘅關係係咁

掉翻轉嘅完來係

No gpa

舊金山洪門發聲明 批港黑幫暴徒違祖訓

嘩呢個堅料，三合會總會割席

內亂，笑撚死

似乎中共想好似當年曾蔭權接替董建華咁，推張建宗上台，出賣警隊平息件事

我唔覺張建宗肯做啦
猶如吃屎般難受

咁又係，佢而家都唔使做嘅超級冗員

上台工作量多好多

中大終於肯做野

我愛中大唔畢業了

警犬其實死梗
一定會拎出嚟祭旗

陳怡幾時收檔，啲片真係好歪理

Don’t make stupid people famous

佢啲時事片都十幾萬view

果班無得救架喇
由佢啦

如果中共叫佢做 佢有得say no咩

食飯未

難分真與假

你唔信我都信菌巴啦

it9係咪好靚仔

佢話唔係

睇下你對靚仔嘅定義係咩

你有咩睇法

好似我咁

如果再大隻啲就好啦 @菌巴

下次一齊食飯比較下

識做啦it9

下 仲下次
我啱啱明明同你地同枱
我當你地老死 你地當我透明

池巴都好靚仔

我覺得你真係識我

不如你直接pm我啦

it9淆到仆街

又老屈

多咗

呢個真喎

98 first couple

人生贏家

將b真係好
有情人終成眷屬

仲唔畀我chok到你

chok who?

wa diu
一同乾絲食完飯就私chat
pound of u

咩樹

下 你又話鐘諗將b既

做多咗⋯⋯

我唔仔呀
我都要好似it9咁靚仔
吾公平牙

制
仔

係既肥絲

成班mk出嚟小圈子

得返我同你圍爐了

仲有me

同埋我

仲有我

me too

柒巴

98 mk 谷

收皮啦

走啦

垃圾 又搞小圈子圍爐分化

屌牙
點解有9個負皮
唔個唔鋸我
出黎隻W

又分化

不分化 不割席！

見係你 負咗

[突發] 警方反對728遊行

728都反

不過作為唯一一隊無視紀律嘅紀律部隊，佢地會咁做都係預料之內

屌牙
典解牙

mean

由元朗果單都知之後會不斷反對

We connect

元朗你話有黑社會都講得去

而家連港島都唔比行動升級

自己玩爛個system
家陣已經無人理個反對通知書

做咩成日打錯字，你好緊張？

垃圾速成

真

由旺角嗰日，有不反對通知書都防暴部署清場，已經冇人再理張爛鬼通知書

當初係拎嚟𠱁和理非入場，但而家和理非都開始主張勇武

玩到老黑咁大 和理非都無辦法唔升級啦

有強烈預感聽日會係一個歷史性時刻

你同乾絲今日都係

你同將b今日都係

一起身見到老母又黎料

god bless everyone!!!

特朗普：要求世貿停止對中國、香港和澳門的優惠待遇

屌
有人比人吉

突發！嶺南校長決定陪同學生入元朗

幾時搞光復中大？

長洲人小心，有人打算有差別式襲擊黑衫人

m...

上水

啲五毛發現和理非同勇武分化唔到

開始分化前線同後排

相信各位義士識做架喇

突發！光復元朗申請人鍾健平被警察帶走調查

又想靠嚇

家陣無人驚黑警架喇

仆你個街部macbook又壞

邊部13定15，壞Keyboard?

15
Screen flickering
都唔知係壞mon定壞logic board

Miss me ?

話時話 個個咩會幾時開始

你幫我？

你等蘋果剪精華啦

3 pm

Triggered

She ignored me

q

Sad

國務院記招燒山預測：林鄭唔會辭職。中央絕對強硬。

燒山都有燈力用盡嘅一日

開盤！港澳辦記者會用得最多嘅四字詞語

三點見真章

馬吉烈又拉人 屌你老母

香港大風暴源於兩個mk 仔中出一個mk 妹

所有嘢源於一頂綠帽

真係好事嚟，遠好過溫水煮蛙

目前明日大嶼呢啲爭議性議題全部都上唔到，而且好多港豬政治覺醒咗，自雨革後重新提醒翻香港警察有幾黑暗

就算touch wood呢局最後輸咗，都唔會後悔觸發過呢場運動

由覺得香港人好差，冇禮貌又自私，到而家好自豪咁話自己係香港人，係好值得

唔係呢單嘢嘅話我諗全世界都做緊港豬

話時話
聰聰呢 佢去咗邊？
又話同黑社會勢不兩立既
佢眼中既黑社會係唔係話緊示威者？
佢地保護緊既係唔係披住市民皮既黑社會？

解放軍解放軍解放軍

屌

講完等於冇講，浪費時間，仲以為有爆料

最緊要玩bingo姐

有冇解放軍？

冇

重點就係支持林鄭繼續有效施政，支持警隊

含啦屌
命賭咗條丁話會講解放軍
仆街了 要變絲打了

支持軍警政府

yes!

遲啲會唔會連藍絲都connect埋

其實要

睇完天琦嘅信，我覺得當務之急係減少前線犧牲，加強文宣嘅工作，大家要吸納更加多人變成自己友，搞大罷工罷市

而家硬碰硬呢條路好難行，但如果我地得到咗更大嘅民意基礎，到時理得你放火定殺狗，做乜都冇所謂

好掛住天琦

我唔制呀
我要解放軍呀
冇解放軍都戒下嚴啦
中國原來得把口大
淨係識出口術 渣ga

但證明中共唔敢搞

香港人玩大啲都得

女我可以唔溝
但我一定睇到解放軍入黎香港

溝唔溝女，你有得揀咩⋯⋯？

聰聰幾時出黎話鄉黑勾結單野

聰聰心諗：你班仆街俾我休息下啦 我就退休啦屌你…

乜閪野楊光
發言人啲名都99下

耿爽個名
耿爽個人

收工
開心

opps
sor 我返埋屋企 恰陣先

瞓啦柒頭

又瞓唔著
做咩好呢

扑嘢

你同我?

你同老泥

公司啲媽媽級同事真係癡撚線架！！

#過期催淚彈 是投擲式一分為五的一款，過期嘅影響似乎是容易起火。廣泛流傳誤中記者所用嘅就係過期催淚彈。

仲以為係燃燒彈，仆街狗用過期催淚彈當燃燒彈用

班狗痴撚線架
謀殺呀

有錢資助，好葡萄

Well planning is a must la

睇完變節警嘅提點，我覺得示威行動應該要更換策略

btw講啲相對啲無聊野
心經簡林風水

池巴有冇聽過心經簡林？

你以為我係風水佬咩，我唔係好熟呢啲

心經好撚邪
整完後十年個風水死撚咗

我真係以為你風水佬嚟

風水呢家嘢，我都係聽吓就算，唔係好信
不過，兄弟爬山，各有各做

加一

same

屯門公路又有不合作運動

大家遲到未

我行路⋯⋯

開心
仲坐緊車

噚日追咗半日呢啲風水post，發覺啲香港啲佈局真係幾邪
利申：迷信撚

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

真係屌打高登

好高質

test

好想奶下

成班變態佬

J咗

柒巴放工未，回應下

老泥同it9搶老婆

Jm9

唔好諗多咗

回應咩

你條女係咪肥婆

yes 代答

而家佢係你條女咩

有coupon

我又想食

係

譚仔唔食得，咁三哥食唔食得？

唔識分
因為食過一次覺得難食所以呢世都不了

但係我唔記得嗰次究竟係食三哥定譚仔

原來將b係富家千金，平時出入開高級餐廳
想溝你食軟飯了

我粗人食開粗嘢，鐘意食三哥

平時m記架 宜家唔食啦

想知有咩分別

邊間相對地好食啲

Sam Gor ho eat

死肥婆

有分別架咩

No body shaming

有

有咩分別

個幾月冇食

三哥有三哥酸辣

放工！

資深係食得出

好難講

唔食酸辣

落老蘭溝女？

我就係食酸辣薯粉 然後就

又約咗乾絲食飯

Is

三哥梗係食砂砂

tam jai ho eat d

sam gor much better

唔識食

Ching 食開屎

所以我揀將b

唔使搵我黎擋嘅

將b花黎

識貨

讚你要收錢架
多謝大佬

嗱

攞住啦

俾咗

將b比咗個kiss禾
對唔住柒巴

尷尬
自摺蒜

你老母閪
728都叫暴動？
政府盲架
屌你老母閪
721呢 721你又唔撚講定性
我屌你老母閪 又話定性唔會對定罪有幫助
屌你老母閪咁你依家定乜撚野性
你老母臭閪 721咁撚樣扑鳩人 就照保釋
728班人就冇得保 要坐到上庭
對班黑社會就眼盲
對市民就過份執法
你老母臭閪 黑社會大撚曬？
屌你老母黑警呢 真係極撚邪惡
我屌你老母呀

部macbook壞到連apple都懶得同我整
直接換過部新嘅比我

港共政府完全係毀咗一代人嘅未來

一邊話會聽多市民既意見
一邊就拉有聲音既市民
講個笑話 香港政府 聽從民意

今次個問題唔只係一條法例咁簡單
而係林奠將香港可以輸嘅嘢都輸哂

我暴你老母動

我收回對司法有信心嘅言論

不嬲都無信心

基本法本來就係一套惡法，香港市民冇資格參與起草，香港司法機關嘅權力就係由呢套惡法授權

就算法庭冇受到干預，佢都係按照基本法嚟審判

一撚定要香港獨立，重寫憲法

我真係想像唔到呢班同自己一樣咁大嘅人，面對緊10年刑期嘅檢控，到底係幾絕望

可以點救佢地

Dllm區院冇陪審團，要硬食最高7年

法治嘅野我唔識，唔好同我講法治

人地依家有高潮
梗係啦

終於上水

Miss u so much

Thx

放閃

咁我呢?

...唔使啦

皇天擊殺 香港警察

晏就可能8號
天文台痛頭罷工

今日傻撚咗

痛頭？

帶頭 sry

在2019年 港共地區被風球天滅

喂唔好啊，我仲要翻工㗎，我要養家㗎，唔好阻人搵食啦dllm

比100蚊你走啦
阻住曬

你⋯⋯你估畀錢我大曬？

香港人要搵食啊，你⋯你⋯⋯總之你阻到人就係唔啱！

政治嘅嘢我唔想理，你地搞事⋯⋯唔好搞著其他人

（拎錢，上車）

今日個放阻你做野 你唔好早放工啦 乖

不要把天氣帶入經濟

要怪就怪個天啦

還我和平穩定香港

天文台企圖策劃顏色革命

陶傑：罷工罷市：怎樣才成功？

同天琦嘅信不謀而合

天文台帶頭和港人罷工
抵制天天台
認同請分享

你唔使翻工咁得閒吹水㗎？

冇人

啱啱醒

今天冇心上班

CCTVB連風暴消息都要呃鳩市民

8號波都要維穩

個8號波黎得咁突然嘅

佢地唔係做新聞
係做維穩

因為大家都焦中喺抗爭新聞，冇咩人留意天氣消息

呢個真

成朝都係睇法院果邊
唔係連登講我都唔知有8號

Hr仲未出email有得走

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！

掛八號？天文台又夾埋政府出陰招

我走咗啦

哈哈哈哈

我屌你老母啊死廢青

屌 去食飯算 戇鳩公司
坐飛機咪撚坐xx

邊間，畀啲hints

係囉

我知

*****以下回內容需要回覆才可觀賞*****

X 尾香港有幾多間

快運？

CX

鬼知你有個x係真咩

想返工但被人趕走咗

仲想翻工

最尾係x

強烈譴責天文台阻人搵食！！！！！

part time呀，冇錢點發夢呀

屌又真係8號喎

不過又幾大風

乜天文台掛8號咁爽手嘅咩

直情難以置信

屌你老母臭閪
大風到我airpods都差啲吹唔見！！！
屌你老豆

差啲啫 冇事 淡定啲

仲喺條街度？

一早返咗屋企

727手足疑似俾狗打到腦出血

希望唔係真⋯⋯

做記者要唔要上堂？

次次聽次次喊

又放風講獨立調查

五大訴求缺一不可啊

「依個key 都係唔係好啱」

佢真係好可愛又好型

個風向好鬼，講到有獨立調查委員會就贏咗咁

香港有冇煙花睇

關你撚事

我都記得

睇撚到燥底

食屎啦段崇智，不知所謂

係唔係暴徒，就係咁簡單，都要迴避

唔撚睇啦屌，曬我時間

為中大感到羞恥

違哥 幾多人屌你 我都仲支持你 請你入post

支持違哥

下次dum佢雞蛋

仲on9過港大校長

蕭若元預測：星期一嘅三罷大半個香港癱瘓

共産黨會談判
今日最大笑話

工聯會: IT狗一旦罷工，大家就會Send唔到相片同Email

得高望重

我罷工，大家驚唔驚

IT救港

1200名警員及家屬被網上起底 個人資料被用作借貸

我屌

識玩

幫佢地登記Gay Forum

屌 啱啱冇嘢做做cre
錯到仆街

港股交易大跌100點 駐港解放軍「後果自負」影片已於微博下架

uncle bob live

有咩事跑去cc

去緊旺中整牙
好撚京京

唔撚去了 牙痛

走個時見到旺角好撚多架警車

執生

惡

慣咗

得喇知你地鍾意打情罵俏喇

戇撚鳩
十秒開撚咗8下槍
屌你老母

你話我分化都係咁講，班戀戰同衝動L真係要改吓自己心態，如果唔係只會累埋後面啲人。講咗咁耐游擊都死要打陣地，今日都算好啲，有少少游擊成分，但都係要被班狗拉十幾件，為守而守又唔係攻其實好on9

黃大仙好癲

如果強行清場就核突啦
街坊好野

我覺得黑警做得出

？

屌真係放催淚彈

智商負值

on9對街坊射tear gas

出撚咗3粒 戇鳩

班黑警以為自己見義勇為，驅散示威者係正義之師

點知街坊冇一個撐警，開始衝擊班狗嘅存在價值

今晚和理非變成好大嘅武器，將班狗由完美世界拉翻出嚟

可能而家先如夢初醒：“下？！乜原來我咁黑人憎架？”

然後TVB就開始將街坊都標籤做示威者

This is CCTVB

果然民意係最大武器

屌你老母閪
陳伯都搞
屌你老母痴撚線

尋晚好撚正
睇到3點幾4點先訓

好撚正黃大仙友

食唔食椒鹽鮮魷

黃大仙真係大勝

We r not background ar fku

佢地啲英文咁勁，點溝通

叫你讀多啲書
又唔聽

Sorly sorly
毅進都唔收me
Me讀屎片

讀埋啲野雞學校

你屌我老母
你屌我老母
You hurt my heart呀仆街

仆街，手腳都痛，今日做港豬算

我今日隻腳好似就抽筋咁，酸酸痛痛

平時冇做運動，而家知衰

真，個校長仲要on99

一齊留力等聽日啦唯有
聽日七區同時開波嘅話...
迫不及待想玩玩了

大家去邊區

［痴撚線］五歲細佬都屌鳩黑警

盲嘅傻豬豬

Simon?

韓國駐港總領館：證實有國民被捕 已要求警方作公正調查 (

泡菜都connect埋

好勁，遊擊撚狗，減少犧牲

成長了

今日街坊好高質

蕭生: 明日三罷將會成功

我屌

佢近排弱咗

屌你老母
拉人拉到褲都除埋

btw
tko好撚勇武

非禮呀！！強姦呀！！

又講廢話

有冇人罷咗工

Me

天水圍黎料

me

請使用不推文回覆屌鳩樓主呢類垃撚柒圾

柒頭

屯門終於開波

其實今日證明咗遊行唔使集中一個地方，根本差唔多區區都夠人撚狗

只要識遊走，人少都撚到佢地仆街

人多反而消息唔同，混亂

呢邊班狗射咗幾粒蛋就退
好鬼hea

交下hea貨咪算

一陣開打又麻撚煩，不如鳩做呃OT錢

屯門班狗完全唔拉人只係放吓tg

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

我覺得有部分前線真係走火入魔

Agree...
今晚諗咗好耐，覺得我哋依家做嘅嘢已經失焦，好似純粹為咗洩憤
依家嘅情況就好似係，我哋畀狗咬，之後就同隻狗打交，但係忽略咗畀狗咬係因為狗主人放狗咬人，當然，我哋唔係要唔理隻狗由得佢咬，但係更加應該將重心放喺點樣懲罰個狗主人度，等佢冇得再放狗咬人

個女仔答得好好，思維好清晰，轉數都好快

係有準備而來

最harsh嘅問題都係絲打答

嗰兩個巴打中咗記者伏，差啲失言

講明唔代表全體香港市民，但有啲立場問題佢地衝口而出答咗，會畀位人入

好彩絲打夠醒

好叻，當大家以為咩抗爭手段都唔work嘅時候

一個民間記者會又回滿血

福建幫呢？流浮山刀手呢？

中共口交好撚勁

帝吧係咁，解放軍係咁，連福建幫都係咁

連香港黑社會都不如

屌，真係有福建幫嚟咗

「笑撚死」福建幫 俾共產黨消滅左。

出師未捷身先死

哀哉

ho qq

屌咩世界
ssp又嚟料

將B

呢個好撚正

好古怪，之前鳩拉人都唔會點回應，今次拉一個人就開press conference

今次似驚咗

日日都要激起民憤

班街坊嬲到仆街

先唔理場運動結果點，而家咁樣搞著街坊，選舉好睇

班狗變哂過街老鼠

深水埗啲街坊都幾堅吓

同戒嚴有乜分別

不如98唔好推Post啦

見慣大場面

又拉咗幾個

cls

miss me?

點解我冇新emoji

你就係新emoji

喊咗

幫你奶返ok?

記得買旗，今日係職工盟

頭先去剪頭髮，啲中年人喺度討論時事

佢地原則上唔反對抗爭，都明白老一輩同而家新一代政見唔同

但係講到不合作運動，塞鐵罷工就同聲同氣屌，話呼籲冇問題，但逼人罷真係好反感

大家可能真係要反思下，擴大民意基礎先考慮再搞不合作運動，唔係會有好大反撲

Always agree with you

乾絲BB對我真係好

show blocked user it9 and it9老婆

true

屌果4000其實去咗邊

警犬OT錢

唉…

林鄭快閃

me很窮